tko有女仔比警魔捉左

寶寶CHANNEL, [16.03.20 23:15]
[Forwarded from 將軍傳令 • 榮光烽火台]
#將軍澳 #健明邨 #補充
2310 一女子被警察送上救護車
期間該女子一直大叫救命
而警察只報稱該女子精神失常
改救護車於
2311 離去

寶寶CHANNEL, [16.03.20 23:16]
2240 #石硤尾 大坑東邨東龍樓地下 1衝 停泊

寶寶CHANNEL, [16.03.20 23:17]
[In reply to 寶寶CHANNEL]
2317 #將軍澳 現場狗車
AM8279 TKO 16
AM7600 TKO6
AM8157 TKO17
另外白車 A211

推

根本都未必關示威事
直頭老笠

康文班賤種高層可以借車比香港警魔綁架女仔
我一直懷疑警魔有假白車, 比人睇出唔妥就屈受害人精神病拉走

(非放負)多條戰線面臨潰敗,大家係咪放棄咗抗爭?

雨傘期間警魔已經用白車開路同運槍

香港警魔已經令所有政府部門公信力受損

Push ah

警魔輪姦完x小姐仲害到人要墮胎又係屈人精神病
所有香港警魔話精神病的人都可能係警暴受害人

希望街坊密切關注

屌你老母連登仔話攬炒 個個熱門post都係股票
救手足

Push

推啊

push

好多department都借咗AM車俾黑警

阿豬阿狗話自己係popo就可以捉人上車？ 🤔

push 父母呢？

鄉黑一哥搵打手公司用黑操作洗post

又一個

咁又唔係既
好多連登仔真係輸到死

#調景嶺
2333 調景嶺健明邨1女子 黃曉芬(或同音)由軍裝護送上白車 該女子不停大叫救命及指被警察拘捕 警車車牌為 AM8279 TKO 16 AM7600 TKO6 AM8157 TKO17 白車 A211

同2219比三隻狗打既係同一個？

認左女未？ 唔可以比班狗砌佢打傻仔針

係,同埋部分水記車都有可疑

可以點check到手足
次次咁比人拉

一定有

又多一個？ 定同一個

唔出刀, 有乜出奇

呢班人心理變態 仲可以拎武器周圍行

pish

地點唔同,應該唔同case

證明香港皇軍用假白車綁架少女同捉人去殺唔係第一次

係有組織大型車隊

tui

唔想知

屌

幫推屌

黨鐵唔係under政府都用車載popo
政府部門借車比班賤種狗一啲都唔奇

捉人但用假白車屈人係顛婆仲否認拘捕
係plan好私刑或強姦
有無街坊影到相,好重要

推
屌老母

假白牌 鬼am車 咩都出齊啦

呢班食屎狗口講自己係正義之師 但係做既全部都係偷雞摸狗既下流野

片都有啦

有無街坊擺上黎

有無人知係邊個同跟緊..

應該同一單, 都係健明邨
調景嶺同將軍澳好多人平時都成日分唔清

有無人影到樣

又綁架屌

出到假白車綁架婦女
我估班賤種好快cosplay埋消防

呢班人間垃圾真係滅絕人性

❗️#調景嶺 #健明邨
2229 一個女仔被三狗圍用盾牌打佢

咪就係香港皇軍
無故打女仔,經常性侵婦女

有組織強姦殺人

tko真係魔鬼巢穴
又捉人強姦
有冇人跟進事主？

比黑警迫到有精神病

dllm死黑警

救護車去醫院定狗屋

晚晚都殺人

根本無分軍裝,cid,反黑,畜龍
成班都有份強姦,殺人

721
811
831
101
1111

唔覺依年幾兩年好多白車著燈響警號不過慢駛咩？

有冇人有影到佢個樣

有冇人識佢

有無議員可以跟跟佢？

健明邨係梁里

班屎蛆日日出嚟犯案,又無人制裁,好無奈

目擊者快d幫手搵議員

係
可以點樣暗中保護手足

係

求有片/有相/喺現場嘅手足搵議員

住將軍澳嘅真係有得走好走

求下手足
唔好只係叫救命
叫名, 唔知你係邊個點搵你

相呢？

黑警everywhere
走得去邊

將軍澳真係勇武之都 btw推

記得留返d精液

求有片/有相嘅人幫手搵議員, 健明邨好似係梁里

究竟發生咩事 岩岩大窩口都有女仔叫

個女仔嗌到把聲拆哂

p

仲有咩做唔出
香港人下下都要春袋就俾人鍊爆先識反抗
仲要呢家疫情有藉口唔出

有冇人影到

而警察只報稱該女子精神失常

有睇蝙蝠似阿卡漢瘋人院就明係十分嚴重

9月份選舉完就要你班黑警解散

真魔警

一定會啦 仲有班狗最中意屈人精精神病 博啲人唔再理

推呀

推呀呀

師兄點擔保法

求有片/有相嘅人搵議員幫手, 健明邨好似係梁里

覺 有時唔響

又屈痴線
手足

應該行警魔賤藉制

警魔一族全家無良民證,唔比考公務員
成立資料庫通告呢班人身份比各國

想姦邊個就捉邊個。

照推

拜託手足叫大叫救命之外 要加埋自己個名!!

個女仔叫得好淒厲 幫手share

有片

拜託手足 大叫救命之外 要加埋自己個名!!

有假白車 肯定
之前中大圍城區內長期有架白車係到周圍睇有冇rb
通常呢架白車走左冇耐就有狗增援

Feather毛同會員為你按下F鍵 #185373乃五毛賤畜

呢班人最興講無100%證據指控警暴就係fake news
大把納粹暴行係納粹釘蓋後十年先搵到

會員為你按下F鍵真係飲食業藍絲壽司仔

咩事呀

用救護車即係消防署同醫院都有記錄
起碼唔洗擔心會失蹤

錯,樓上已篤爆有中大假白車

水務會唔會認借車比警魔捉人去強姦

拉嘅係我 起我底你明

如果假救護車, 咁有冇記錄....

即使有, 但啲狗權力咁大, 有機會會改記錄?

sor我有啲灰&陰謀論, 但佢地真係咩都做得出

係喎

片

無屋企人跟去架啦... 係屋企捉喎

唔該你用連登emoji

呢頭個女仔比假白車綁票,轉頭有人自認係個女仔出post
個女仔應該係出左事

香港打緊仗架點解啲人已經唔記得不推文

個post點寫

lm

點解其他emoji唔得？🤔🙄

軍政府年代
蝗軍做乜柒都話自己正義

即時
WHO譚德塞Live演講時咳到有血

真

佢死未, 奶共奶到出血

咪呢個post
#245
伴讀小書僮
•
5 分鐘前
拉嘅係我 起我底你明

但呢位會員伴讀小書僮一日前出post話比香港警魔踩上門求救,仲有警魔係門口埋伏的相

一日前已遭警魔綁架搶acc的人同你講個女仔無事就一定係有事

就好似連登打5P字會比人屌一樣
尊重連登文化

鳩痕就直接搵女姦鳩佢後掉落海完事

係呀係呀
宜家仲可以話你有武肺，捉鳩你上車車去唔知邊度

咪就係夾人上車

面對現實啦
唔係邊得嚟咁多人嗌救命
突然咁多屍體發現

狗先會用手機emoji

不嬲都係咁㗎啦
腳痛頭痛食唔落嘢，轉轉同你死衝爛衝咩

所以宜家嘅小書僮唔係一日前嘅小書僮?

今晚比人捉走嘅女仔嘅post係佢咩..? 張相唔係健明邨嘅後樓梯相..

小弟愚笨請見諒

就算唔告起碼都扣一日
呢一刻報到平安就100%假

證實tko警魔知強姦宵夜餐已遭篤爆搵人spin
但個女仔下落不明在下依然擔心

根本就係係街見到靚就捉

又係將軍澳 強姦殺人重地

又話全民豬咀
back up勇武
都無嘅 得個講字

旺區全部係人
搞活動嗰陣就話驚疫情
但無活動嗰陣 個個出街

宜家嘅小書僮根本唔係當日的小書僮,其本人已遭警魔軟禁/殺害
acc落係警魔手中

警魔就係求其用假acc扮女受害人報平安
班偽進仔唔知我一直監視緊小書僮個acc

而家先3月 大佬

唔該區議員
呢啲消息係要人推，有料就報，雖然未必係關事，但一樣要監察
事實上你無可能容許一個無任何識別嘅人去拉人，市民點知你乜野事？咁黑社會拐人去賣去殺都，途人見到都分唔到架啦

唔係第一次講 大家要養成習慣一定要自動自覺講名
唔好叫咩救命 憑咩拉我 呢啲冇意義嘅說話

操控會員伴讀小書僮acc的警魔已潛水
證明真書童已遭滅口同我估中左

仆街警狗有乜撚嘢做唔出

推左先

我嗰日都有mon，佢一句叫人當佢假膠就拉，乜都冇講

我係真書僮果日佢哋後尾走咗...但總之令我唔敢講嘢今日出咗人屋企警察就又嚟
依家係tkoh 醫生俾咗電話我

A

當時的小書童已遭警魔滅口搶acc
香港警魔一直憎時事台踢爆自己強姦/殺人自然態度惡劣

1

Up

係呀仲有個朵臭晒嘅GOGOVAN

推呀 救女仔

真正的書童係叫香港警魔做狗, 唔會叫班強姦殺人犯做警察

你唔係書童係古曼童

所以真係要定時定候同fd報平安，萬一真係出咗事都有人知

有冇人同你一齊

有冇update

Pish

分化夠未?

叫區議員去公院探個女仔對清楚個樣

我驚警魔見攪出事搵警雞扮女受害人

正解

香港而家越嚟越恐怖

push
唔可以不了了之

刑事檢控專員梁卓然威脅警暴受害人你敢指證就告暴動

而英領鄭文傑係深圳見的遭軟禁香港人就係黑一哥季炳強搵各區警頭綁架受害人部分家人去鬼國用撕票威脅人

香港政府就等同納粹黨

日本皇軍

強搶民女

睇條片睇到打冷震 push

黑撚到仆街，係咪全民勇武先救到港？
我開始唔信咩文明途徑去爭取
dllm根本個濕鳩制度就唔係為我地而設
乜乜乜利益輸送工程俾人問d數點黎
班垃圾局長就賴皮er er下就當過骨
同埋黑驚一撚樣，鬥無賴
藉口幾無理都好，都係本住你吹得我漲呀？
我搵人轉頭笠麻皮袋，幫你自殺埋呀！

Btw身分證俾狗攞咗 錢包少咗幾千蚊

有冇區議員幫手

狗話我父母係醫院等緊我 但嚟到咁耐都唔見 好擔心佢哋

真？醬油？

打左俾父母未

恐怖分子 強姦犯 殺人犯

推
死黑警

佢哋就係引鳩人再大型勇武
咁樣就食得更飽

推到有區議員

推
身分證明+detail

推，希望區議員幫手

希望聽日唔好有女性墮樓案

好cls

咩事

就算最後確定公院的真係女事主
不排除係mon post狗見攪大有人影到個女仔就送院
如果大家無關注呢個女仔一早死左

依然改變不了香港警魔乃強妝犯殺人犯的事實

冇source嘅話你等比人block啦

對
仲有點樣由連登post搵到佢真人再捉佢

Well
搵區議員
上述情況係真嘅，慢慢同佢講清楚
呢啲唔好係到講

搵梁里/將青力

幫手spread

救護好黃

推呢個

你小心啲，定時定候搵朋友報平安

要推到全世界都知等班狗唔好亂嚟！

搵咗civic party

年中應該有好多女仔夜晚係街無啦啦比am車捉左
唔係個個好似書僮可以咁大聲叫同個位有街坊即時影到
果d應該真係捉去姦

fb啲人帶風向
話你似真癲
警甴正常程序綁你入院
不如搵人上去講兩句

唔好hide

推 記得要話比醫護知你有咩位置唔舒服
心口痛嗰啲記住要佢地慢慢幫你檢查清楚

證明左樓主好撚多陰謀論

又開工?

咁點解唯獨佢要用白車光明正大車出去

你哋幫下啦 我比佢哋打到傷曬無力
仲要非禮完 唔想再睇到人話我

你覺得我似五毛咪起我底囉
我冇話你有錯
我純粹話你多陰謀論姐
人哋講咗話唔可以講咁多嘢
你就死都要屈人哋係狗
又話呢個唔係佢
又話佢係假嘅

辛苦你

我祖上有人係國民黨人
我睇過好多資料係關於大陸維權人士的口供, 新疆納粹級集中營
我即場畫新屋嶺平面圖你睇都得

可以講全香港推算得最貼近事實的一定有我份
一篤爆班人就會變陣,你變緊時警魔都會變陣
一個女仔無事就把成個指控污名成陰謀論, 係咩料大家心照

我淨係講緊樓上嗰女仔
我冇講到話其他人唔係

偷換概念？

屈文妓同黨狗KOL 100藍威寶專程寫文郁我
邊個FOLLOW呢條LINE咪係身有屎

證明多人知就有時間救到人

希望絲打出左院都冇事

大家小心跟車太貼

係又點？
咁多人係度咩都衰野都做過咪又係行得走風流快活
港畜垃圾就算吧啦，Know your place 乖乖地番去做奴隸
上網鳩叫啲都唔會改變到你地係垃圾嘅現實

假㗎

定時同朋友報平安

保護好自己
睇到你一直都follow緊呢條line

兩件事
LIHKG 比Facebook 還不安全
連登宣傳力度唔夠tg, 同埋我哋角色應該係比壓力某啲叫有能力嘅人去follow up同宣傳

同議員果d講
Set cam, 搵方法自我保護

TG最大問題係太散
想宣傳都無地方去

Metoo
但好過LIHKG,呢度推下post就得

shit

而家你高調啲好啲
記得搵區議員

都係la
真話假話你自己知
同議員講嘅一定要真冇加野

仲有唔係個個有連登ac

做戲做全套

同tg admin civic party講曬我之前做過咩 cp會救我

希望你平安

呢個真

手足頂撚住

推推推！！！

揸波揸到佢哋咁爽

b

已經超過100人遭警魔打到有輪椅但庭都出唔到
可能嚴重到唔郁得
遭警魔打頭壓頸變植物人,殘廢左
呢D野 HA SECRET提都無提
連X小姐單野HA SECRET原先都隱瞞,係有人話去QE示威班人先迫住認

上左假白車的確死硬
但上左真白車後出事我都唔覺得班救護會爆料

你咁講 之前又係有試過
警甴影被捕人士
跟住上嚟話手足平安

但我唔想懷疑錯手足
佢已經被人綁住

再推咗先

冇錯要fact check 有冇人可以去醫院查下

推推推！！

MISS左一個果個就可能墮樓,浮屍
前線手足一定明香港警魔係惡鬼,各種惡毒反人類手段盡出,寧願大家把關更嚴密保手足安全

出院即刻開記招
效法sonia ng
越高調越安全

唔好出院開,警魔隨時係門口等

錄好直接扔上YOUTUBE

推一推

唔知最驚佢哋係門口捕
我依家仲要搵唔翻我父母 佢哋頭先都俾狗夾

香港警魔的慣常陣式
一夾後生女就夾埋同住家人
防止向外求救

會 精神科醫護最捨得爆料
按正常程序收入院
醫生按病情嚟開藥、打針
一切鎮靜劑都係為病人好

樓上話醫院開定live
都有啲道理

梁里有無消息匯報？

Push
有冇多啲info

黑警死全家

其實你做錯咩比人捉?
即興捉你姦?

唔好問做咩比人捉

班警畜MON 緊

W

Take care

開live please
你宜家情況愈高調愈好 信我

推！ 禁錯制

推，手足要無事

？。

小書僮絲打記得電話叉夠電，定時匯報情況

保重

搵到父母未

留係醫院唔係更安全咩？

推，黑警死全家

保到一世咩 搵議員公開 條命先保到

絲打，唔介意就隔15分鐘報一次平安

講緊暫時情況

留院好過入狗屋
點都要拖到有真正支援先可

佢唔係搵人公民黨？ 未黎到住？

想retweet就跟呢幾條link：
（英文）
（英文）
（中文）

事主 在嗎 大家都擔心

樓主還好嗎

頭先tg gp講話
個女仔聯絡佢地，講咗話黑警同佢講，出院就捉返去姦.......
詳情睇hkerstandwithhk1 ig

up

絲打快啲定時上水報平安，大家依家都只係估下估下

有無巴絲識人住健明搵下梁里睇大廈cctv?

仲生auau 但被落咗藥暈暈舵舵

點架？？？
搵到泛民未

咩藥？邊個幫你打？
絲打你喺急症室定上咗病房？

落咗藥
咩事...

搵咗cp同民權監察

搵區議員先啦

後者無撚用架

你直接搵區議員 跟住先 cp 有無話幾耐到

有冇urgent consult clin psy
食藥就訓

重點係佢地覆左你未同埋會唔會有人黎接你
唔使喺呢度講 你自己知就得

佢哋無話嚟

黑警屌你老母 用狗話你地都侮辱左隻狗

屌 咁就搵區議員先 我怕你一陣訓左 就唔知比人夾去邊

電話無電求尿袋

tko手足 快

直接搵區議員啦！

搵 區 議 員 先 啦

98456641
612

絲打如果你依家唔係被捕狀態，可嘗試聯絡蘋果、立場、癲狗等傳媒

如果真係攰到頂唔順，電話一定要收埋啲唔好比人搵到

將軍澳個區邊個區議員呀？

Agree

我唔係住依區 係邊個?

直接打612 去睇住你先

邊個塞藥落你口,公院定警魔

有冇人識區議員可以直接聯絡到
幫幫手啦

新民主同盟 梁里
可搵埋自己住嗰區區議員跟

健明區議員係梁里
電話：64935922
其他同區巴絲見到請幫佢一齊炸自己區區議員電話
邊個未訓就去救佢

有無將軍澳Tg group 友 幫手睇下有無議員幫到手

Pin this

64935922 梁里 區議員

64935922 梁里 區議員[/quote]

一係咁

你搵左星火或612先

星火： 98190979 / 64616642

我地打去都得 但要知事主係邊

問下姑娘？

民陣：65499452

係咪將軍澳醫院呀？
係就成個將軍澳係議員都搵左先
大家將軍澳區巴絲一齊炸inbox

你講清楚係俾狗綁架入醫院
擔心之後安全想佢哋嚟睇你

女手足依家咩情況？暫時okay嗎？

佢話自己起
a&e single ward.

你幫手打

From tg
陳緯烈(彩健區議員)話看到個女仔有屋企人陪同，無事

??????

有無fact check

Source.

佢話屋企人比人夾 依家又有屋企人？

又話個女仔家人比警魔捉左>?

即係陳議員依家喺醫院？有無同事主交涉過？

.

幫手推

Tg條友話佢係現場聽到

邊個tg

邊度有啊 吹水

無人搵過我....

打咗電話未？

陳緯烈有tg acc咩

唔通

真心嘅
大家都提供緊方法去幫你
介唔介意你都覆返啲重要少少嘅？例如搵區議員未
搵記者未之類 一係一次過覆 大家都擔心你

絲打影下現場環境報平安

絲打唔好出院好似安全d

搵唔到區議員
搵咗civic party同民權監察
無搵記者

通知左佢，睇下佢點應對

可以亂咁落藥？

鎮定劑似係

Ig hkerstandwithhk1 有野睇

你自己打電話搵人la

612 +852 9845 6641

民主派人手不足, 好多電郵,page無人營運

唔係我唔幫手打, 涉及案情我唔方便問,又唔知你咩床位

我係tg見到啲人咁講

咪玩啦
得句已fc我真係唔信
再者 本身係感情糾紛唔排除之後唔會搞女事主
一日都未安全 都咪撚亂拉啦屌

推 書僮揾電話打

On9男朋友係我隔離.....

有冇打比民陣？星火？

請回覆

pushhhh

我都搵緊知ig條友問咩事

又話冇人？
有定冇

你所謂搵左公民黨係facebook pm人同電郵?
呢d就我所知係無人睇

就我所知公民黨未至於衰到唔理人

搵議員一定要打電話確保真人係知
班街坊悶又send一堆無謂野,好容易miss

喊就情神失常 搞笑 比警察打你喊唔喊啊
男朋友無打過我 痴線

你講清楚少少
我怕啲人一陣認為你真係精神失常 當咗炒車處理

咁你男友有冇尿袋

無屋企人 搵唔到父母
一直都話係搵唔到父母

我做過cp intern嘛直接打咗比人

2個都無

明白 即係男朋友係隔離但屋企人唔係
我建議你叫男朋友通知 多啲朋友知呢件事先
柒係柒啲 但起碼身邊嘅人可以知多啲

如果政黨團體搵咗未覆
不如試下搵社工
陣地社工陳虹秀fb（被控暴動嗰位）

Hkerstandwithhk1
係唔係false info?

已Call議員
－梁里打得通
－梁里已知悉事件
－我建議書僮搵佢

pish,,

tko公海其實五毛都可以入谷放流料

議員到左無理由唔同女事主傾下
個女仔話無就一定係無

我當呢單唔係都好
呢啲文宣ig成日都放流料
唔好盡信

真
區議員到咗 點會同tg grp交代先
第一時間梗係自己fb/ig講

即係書童係當事人 而家係醫院 搵區議員先 搵星火 9819 0979

呢d時間到左仲唔刷facebook like玩工作報告咩

自己唔選都可以做寧波車加持自己人
我覺得tg谷似流料

絲打襯電話有電快搵

可能當咗男朋友係家人？

唔清楚

又唔好咁講
不過冇理由唔會官方溝通渠道咁古怪

佢話個議員見到佢個男朋友跟左上車就當有屋企人跟緊

另一tg谷又話陳緯烈唔喺醫院

下,諗諗下又有可能

係咪真係毒到離遠望一眼就閃左

6461 6642 星火

佢ig無開留言功能 pm佢又未覆
好驚傳咗開去
明明無證據又打已fc 唔知咩料

要fol咗先cm到

#寶寶投稿
我係調景嶺個女仔
亦係早幾日話有4隻狗係我門前果個
我係早幾日發現警察跟我
然後今日我同男朋友鬧交保安報咗警
上到嚟警察推開我哋 用盾打我 話我終於自動送上門 我同佢哋正正常常傾咗個幾鐘(咩都無野講唔知道)
然後突然五花大綁我 再除我眼鏡非禮
送咗我去tkoh原因話我鬧警察侮辱警察
話我醫院走咗再慢慢玩我 翻去強姦我

有向醫院嘅自拍fc 同片中女仔同一件衫‼️

Sauce:

絲打頂住

推推推

搵星火搵星火搵星火 9819 0979
6461 6642

無可能我係間密封嘅房入面

搵星火搵星火搵星火 9819 0979
6461 6642

0

佢自己去㗎非跟車...

有無打俾區議員,星火,612

你打左比612,星火先

打緊

絲打你好堅強頂住

本人？

絲打 頂住

我屋企人話有個女（唔知咪小書僮）同個男朋友嘈完交，個男既 頸同手都損左，跟住個女既就比人帶走埋。 唔知同小書僮係咪同一件事

跟蹤得你同恐嚇強姦已經證明班淫魔睇中你
要學sonia ng攪到最大

唔好等咩出院開記招
成堆警魔捕住門口

現在youtube live再cc apple吧

快d搵錢走 呢個地方太痴線

推比你睇 之後點做都好 等議員知道先

加油 頂住阿

頂住啊絲打
快啲call議員記者黎開記招
有咁大件事搞咁大件事
唔好被失蹤！！！！！

唔好被消失

見到門口有架警車

陳緯烈同梁里嚟咗

咩環境呀

皮外傷btw你嗰邊而家點？

我意思係傷口唔係太嚴重

開左live先
去twitter通知埋solomon yue

班警魔隨時郁手

男朋友屋企?

推 一個都不能少

一早係鄉黑強未坐正我已經話呢條友恐怖過中共王震

王震只係殺人狂,呢條友唔止指示警魔強姦,私刑,殺人,花式棄屍恐嚇香港人
仲好曉得比錢請五毛公司攪分化

大家小心有公關公司吹風屌香港留學生

撐住

絲打要頂住 要搞大佢

keep住推

買個隱藏鏡頭+黑衫 睇下拎唔拎到啲證據

咪on9
命緊要 定炒唔炒車緊要？
屌你老母 輕重不分

好嬲
準時返工啦你班垃圾，就算當街姦左條女你地又惡得咩出樣？

散仔：打暴動 止暴制亂
傻強：ok

絲打而家咩環境？要定時上嚟報平安

天佑女手足

高調處理保平安

個女仔而家點

成日都係tko 咁樣捉人

搵許智峯

書僮而家點？

唔洗懷疑
真係有
用老解啲ZG牌換個假AM牌咪得

好有可能
黑警根本咩都做得出

推！呢D正經post

香港就好似第三世界
而將軍澳,元朗就似係恐怖份子集中地

似係

推！！！！

依家開始屈係精神病

啱啱俾個警嫂護士屌 屌完我話翻佢
佢又屈我情緒不穩定要鎖我

絲打，議員探成點？

依家電話夠唔夠電呀

問咗我詳情果啲
話會出過聯合聲明
4%電啊

真心求iphone charger

叫你男友托人拎啲物資比你先啦
醫生幾時會見你

推呢個，成個熱門都係股市又唔不推文

佢0%收埋皮添🤦🏼‍♀️ 依度無醫生得姑娘
但其實我男朋友就係個醫生...

死強姦犯

你男朋友係Tkoh A&E醫生？

咁會唔會擺到電話比佢叉？

請尊重

Btw你話呢到冇醫生，姐係你男朋友唔喺到？

依家香港所有政府部門都要配合警方施政

Cls

係我講得唔好 佢哋要我見psy但依度無psy醫生得姑娘

男女糾紛?

小書僮要定時報情況

絲打真係要搞大件事先可以保平安

希望佢平安
希望有律師記者跟進

推！

不管你信不信
反正我信了

有冇相? 有冇親朋認到個女仔?

唔出奇
咩都做得出

最大問題係冇家屬透露實況

p牌幫推

推呀屌

死黑警

又咩事？

根本十個「精神病」九個都比人老屈
仲有一個就真係比人搞到真係有病

瞓醒再推

啱啱有個藍絲醫生走入嚟話唔信我係俾警察非禮過
話我痴線有幻覺
我話 事實係有
然後佢話我有幻覺好嚴重
要綁打針強制住14日psy ward
幸得一班黃醫護幫手
無事 話我正常走得

幾時到個醫生唔信
煲大佢 投訴佢專業失德
有定冇唔係佢話

你小心啲啦出院
小心俾人跟

仲要佢唔係psychiatrist

我覺得呢件事唔會發生一次
你下次唔好同佢坳
直接同佢講：搵返個話得事嘅 有料嘅嚟
你同佢坳 冇着數 容易當你係精神有問題

佢係aed依家最大粒嘅
佢完全係tiu yen mode
好彩啲護士唔聽佢 同psy nurse都唔聽

推，魔警話要強姦

推啦，唔明點解食菠蘿pizza都上到熱門

推 要平安

你走到都要take care 唔好鬆懈

樓主而家仲係醫院？

我都明
個女仔話唔可以講太多野
我怕佢講咗更加危險由其係連登
呢啲冇得FC
我有陣時都叫啲狗叫佢做黑狗
好難單單憑我嘅片面之詞。黎fc我係咪木木爺爺
比狗咬 又要比狗打非禮完仲要俾人屈做狗
你試吓俾人屈做狗都應該好撚唔開心
例如跳樓咁
我有少少朋友因為壓力問題走咗過去跳樓或者自殺
之後上連登睇啲人話佢哋係被自殺嘅
即使我點澄清都冇人信我
然後話我係狗 五毛 風向撚
家屬出嚟澄清都冇用
話佢哋一定係俾狗禁口
然後不停騷擾家屬
其實呢啲係二次傷害
我信係有被自殺嘅
只不過有啲係有啲唔係
應該唔會全部都係
之前平時都有人跳樓
喺香港壓力大 學業壓力又大
依家搞成咁仲撚大壓力

咁你而家點

PUSH

推!!😭 tko人認住d狗車車牌唔該!! 大家警覺性要再高, 尤其係女手足

之前影到周街捉人走
早就無法無天
垃圾支那政府

‼️ #調景嶺 #健明邨
1431 兩衝AM9817,AM6005一救護車A404
有四個狗持盾入明域樓

樓主係咪安好？

我仲俾藍絲醫生diu難未走得
希望手足安好

絲打其實你都幾危險。你自己要繼續高調，然後同區議員仲有朋友講明唔會自殺

推到有件垃圾名

煲大佢啦
呢個好嚴重你知唔知

你有同其他人content？
若果你所講嘅係真
立即同佢地講
呢個係好嚴重嘅事，肯定有其他醫護知道？
再call傳媒跟進，認真

傳媒,你知佢咩位就得
連登仔知冇用

條友真係用過量藥物對付你係會致死或會有不可痊癒後遺症

有啊 我即刻大聲講到全個aed都聽到
其實護士都聽到
叫我去HA投訴

有冇機會試下偷錄音 買錄音筆
再唔係去朋友屋企住一排先

你一定要好清楚好咁講晒比傳媒知 咁先會保到你

推
係一定要
連名，日期時間

都話醫護大撚把係仆街只係貪錢的藍絲
尿黃的就大把

真心黃的得幾%

最緊要有清晰timeline 呢樣野好撚大獲 因為衰d講句 你比人捉左姦完殺埋都冇人幫到你

Ha
傳媒
Tg

保障好自己，你好危險，但唔好潛水

藍醫連威脅對性侵案受害人投毒都敢

證明已無法無天

香港真係好撚痴線 都唔知可以做D咩 要團結先夠力收呢個政府皮

10

9

8

7

書僮一定要平安無事

問題係好多都唔知
傳媒冇報冇人知係事實
最少都記者會

屌你老母班狗就精神失常

樓主係應該開記招
一來銀髮族手足唔興追post,二來時事台人數始終有限

方便的就通知英美國家,呢排班人查緊警暴
而藍醫威脅打你針要你收聲已經係想滅口,一定要講

推
佢要見到
或者你可以cap圖開新post
就住藍醫單嘢

稍後時間我會整理一下用pin方式講下,我現在係街
因為我怕開新post人流更散

推 救人

有無最新消息？

有無人識佢！

安全？

上次有個女仔姦到要落仔
啲狗都話佢有精神病
鄧狗仲話要告返佢

個女仔已經好耐無講野

依家就算佢地真係執行警務都無人信
由呢班人維護社會秩序治安？
d狗唔搞事等我地執手尾已經算好

奇怪，呢個post上唔到熱門？

書僮宜家點? 報下平安

唔知...好似大半日冇上水...

書僮報下平安

絲打你點呀？

報平安啊

再推

絲打可唔可以報下平安

我屌鳩佢地嗰陣
班連登仔屌到我弱智

鳩拉人，PK鄧

可唔可以幫手cap哂上面d留言
大家cap多啲，一定要煲大，仲係好多人唔知，一個post 都冇

個post沉晒底 咪撚再重覆用肺炎洗版

書僮手足快d上水報一報平安

呢個post應該解左41頁可以繼續

突發事故報料區有post

事主上下水啦

點都要推左先 一個不能少

上水啊

書僮手足上水未

又尼。。

推推推推

我相信樓主可能電話無電
仲留緊院嘅
見佢一得閒就上黎報平安
而上面佢又一直都未話有尿袋

P

push 手足依家點？

係唔係呢個？

而家點

唔好理facebook啲傻鳩前幾日望你冇cap相以為個帳喺狗到...

同地方差唔多時間？

#926

女受害人已唔見左12小時
警魔話要捉去強姦, 奶共醫生話要打毒針
情況嚴峻

有冇議員跟緊？冇嘅要大家一齊炸whatsapp

我係泛民議助，見字text me

可以幫手，可以fc身份

如果真係見到女事主
希望幫手勸女事主正式通知美國
呢位證詞好緊要

而且要女事主去旅行唔好留喺香港

狗開始對受害人殺人滅口
仲要唔怕俾人知
香港人點守呀

P牌推post

精神失常係警察判斷既咩？

佢之前話兩個人電話都無電無尿袋
好擔心

對唔住要大家擔心 多得黃醫護我出咗院
平安走咗 純粹有食過藥尋晚又無訓好先一次過訓咗10幾個鐘
嚇親大家唔好意思我會繼續報下平安

書僮已跟我聯絡，但有待fc

搵立法會、區議員、杏林覺醒，愈多人知愈安全
搵倒父母未？

記得投訴個藍絲醫生同護士呀

如果你係真人
請你煲大藍絲醫護威脅你打針同埋同警甴性侵
搵傳媒又好英美領事館都好
仲之一定要好似sonia ng咁煲大佢

平安就好平安就好你單嘢一定要煲上國際！

綁架

你見證左藍絲高級醫生死亡恐嚇性暴力受害人
請立即開記招求助

果班友的人格唔可能輕易放過你

push thisssss
仲有好多同樣遭遇嘅手足
千祈唔好比魔警威脅/嚇到唔出聲
我地唔想你地以後無得再出聲 我地會盡力幫你地的

果班人,我指成個律政司法刑事檢控科,法官同ha藍絲已經賣左靈魂比中共

呢類人唔會因為受害人心軟放棄追究而停手
而係會盡全力追殺知道自己暴行的所有人

擔心死我

書僮無事就好
唔好畀呢件事沉
P牌推唔到
書僮唔可以有事啊

平安走到實在太好喇

點證明佢係真書僮？

黃醫護真手足

多謝黃醫護

我見我揾病人個channel其實有當日照顧事主嘅醫護講嘢，點解唔問下班黃醫護發生咩事呢？